夜麻麻我一個女仔唔送你反屋企就係唔愛你？

背景: 19歲女，住村屋，夜麻麻好黑無乜街燈，好多蛇蟲鼠蟻

今日男朋友嚟我屋企，我已經沖過一次涼，打完機凌晨一幺，佢就話要反屋企，佢話要我送佢但係咁啱又落反雨。我唔想岀，但係佢又好似發晦氣咁。

我就諗:唉，算啦，陪下佢。

我就送佢反屋企啦，但咁一諗到岀面又黑又多蚊又濕又熱，我個人就無乜好心情，佢跟住講乜講嘢我就無乜點理佢。。。

跟住行行下，佢就問我到底有幾愛佢。。。送佢反屋企都唔肯。。。

利申，佢無試過送到我反屋企門口，送到附近都係5隻手指數得晒。。。。

到底係我愛佢唔夠深定點。。。
係咪我問題。。。。

要睇下你男朋友點解會想你送 可能有時候佢心情低落想搵下俾人愛既感覺 可以溝通下先
如果次次都係咁西煩 都係分手算 做男人做到咁

我唔岀都岀咗，西下臉都有罪。。。 同男朋友日日見。。。咁都無愛嘅感覺。。。

我都係舉下例 有時候係會有D情緒影響 想俾人錫個種感覺 可能佢覺得你好唔情願做呢個要求 佢咪諗埋一邊囉
利申: 我指平時唔會要求 突然咁樣要求先係 如果成日都用呢D野黎爆你 都係早走早著啦

國難當前呀仲兒女私情
得你先會開埋呢啲post
飛撚左去啦男人老狗要人送
你唔會幸福

屌得啱 但係真係頹。。。對唔住